深圳人民醫院，給您一個五星級的家。

寵物醫院
給狫衲-一個五星級的家

你係第一隻病狗

衲dee又秒

因為佢打咗做狫衲-